聽日生日，點係facebook隱藏通知

咁樣夠唔夠做

想試有無人記得你生日？

咦 我都係聽日生日喎巴打

無人想知你幾時生日呀

唔hide都冇人同你講架啦 算鳩數啦

曲到圓

唔想比人知